係咩人先會紋呢個紋身

傻閪

On9

自己都做唔好嘅人

好似古代啲酷刑用熱嘅鐵燙落啲皮膚度

黃心穎（臭雞女）

應該係樓主嘅朋友先會紋

紋左出黎就當做好咗自己？
真係做好自己就唔使突登講出黎啦

好似吸印仔, 先生改簿啲紫色原子印

依個係個稿黎，佢未落針